每區都成立自衛隊，護送街坊返屋企，點睇？

18區都自發設立20~30人小隊
專守喺天橋，隧道，總之係啲放工落車必經之地
唔洗有政治成分，可能只係舉下牌，表達保護街坊嘅訊息

同時帶出黑警/政府已經唔可信嘅意識形態
拉攏一啲中立或者中立偏藍嘅人，大家一家人嘅感覺

就算佢係乜政見都好，唔好同街坊嘈，只提出「我地唔係咩黃絲藍絲，大家咩立場都好，最近發生嘅事真係人神共憤，警察咁樣包庇黑社會，街坊嘅安全真係受到威脅㗎！」

盡量用親和力去感染佢，如果佢開始認同黑警同政府唔可信嘅時候，其實佢已經漸漸企喺我地呢邊！

有冇得諗

推

pish

贊成，不相信黑狗，自己社區自己救，香港人齊心

已經有

讚成

1蚊雞保鑣
要話俾人知我地只係做生意 唔係非法集結

一蚊雞保鑣

小姐，閣下貌美如花，夜闌人靜，獨自歸家

玩撚完 即刻問你咩公司拎BR 冇就掰掰

原來已經有 留意唔到
每區都咁做 成效更大！

push

熱烈贊成
0蚊雞保儦

free hong kong

邊送得晒，係某個位standby夠晒啦